# 1. Які існують типи даних у Javascript?
String, Number, Boolean, null, undefined, object


# 2. У чому різниця між == і ===?
== - это не строгое сравнение, === - строгое сравнение, кроме того что проверяет условие равенсства для чего либо, еще сравнивает их типы данных.


# 3. Що таке оператор?
оператор - это действие которое дожен сделать операнд (например: + или / или ==) если я не ошибаюсь, есть операторы унарный, бинарный и тренарный.